Este capítulo tem como objetivo enaltecer os aspetos monetários e regulatórios (legais) da \textit{MeiDash}. Para tal, estabelecemos uma divisão entre os assuntos mencionados, sendo a \hyperlink{section.8.1}{dimensão económica} a estratégia comercial que será utilizada bem como todos os custos que serão enfrentados. Para tal, a equipa criou um \textit{\acs{Business Model Canvas}} para suportar fontes de rendimento, parcerias, gastos, etc...\par
Por outro lado, a \hyperlink{section.8.2}{dimensão regulatória} aborda a parte legal da aplicação, isto é, os aspetos e normas que \textit{dashboard} terá de seguir para ser comercializada.\par
A \textit{MeiDash} seguirá um modelo \textit{\acs{freemium}} com um custo mensal onde, o utilizador após o adquirir terá os seguintes benefícios:
\begin{itemize}
    \item Mais \textit{slots} para adicionar plataformas (ao invés dos \textbf{3} para um utilizador não \textit{premium});
    \item Estatísticas avançadas e mais completas;
    \item Ausência de publicidade;
    \item Descontos em jogos ou subscrições de plataformas de \textit{streaming}.
\end{itemize}
Através deste modelo pretendemos cativar os nossos utilizadores a utilizar a subscrição paga de forma a puderem usufruir de uma maior gama de funcionalidades mas, caso o utilizador escolha por usar a aplicação sem o modelo pago, poderá fazê-lo apesar de estar limitado às funcionalidades existentes.
\newpage

\section{\textit{Dimensão Económica}}
\input{Chapters/D6/dimEconomica}

\newpage
\section{\textit{Dimensão Regulatória}}
\input{Chapters/D6/dimRegulatoria}